《終極一戰》其實818要全世界無口罩，咁啲鬼就做唔到野，仲可以強調和理非勇武不割𥱊，拆穿林鄭同共產黨打擊暴力既大話。

（忍唔住要出Post)

818要完全和理非，連口罩都唔戴，點解？

因為而家大陸官媒上綱上線抹黑我地係恐怖主義，所以我地818要全民和理非，咁先可以贏返輿論戰，拆穿佢地大話，顯示香港人係同一陣線，唔係官方講既少數極端暴力分子，拆穿共產黨既大話。

衝可以，不過一定唔可以係818，其他日子我唔理，但818個日連路都唔可以block，口罩都唔帶，但全世界著黑衫。

今次到和理非回合，係真真正正既和理非遊行，唔可以和理非完升級，因為只會輸得好慘， 亦都係林鄭想見到既局面。
所以大家要有共式全民和理非，人數係最大武器。咁818當日勇武/搞既就一定係鬼，我地仲可以點埋相捉鬼。

唔好同我講616 200萬都無用，個陣件事未發展到係香港人道災難，但而家經過721 811後，時機已經成熟。

呢個係策略，唔係割𥱊，不過勇武要應承我地一定要配合，個日休息下做個和理非，如果勇武一日都忍唔到，我地就會錯手捉錯自己人，咁個運動就真係會輸，818遊行只會比政府有籌碼用更強武力鎮壓，增加政府平亂既合法性，所有犧牲既手足將會白費 ，我地只會繼續分化，自己人打自己人，就好似14年咁。

而家我地係要比藉口美國介入，九月就到，你話我示弱又好咩都好，政治現實就係我地一定要美國藉口介入香港人道災難，先有位入可以制衡中國，實現香港民主化，同南韓台灣一樣，有民主係因為有美國制衡。

南韓，台灣，香港三個地方，就係美國戰略圍堵中國既大形勢，香港人要知進退，先可能成功。

香港人好聰明架，你地明架何？
勇武同和理非只係手段，唔係身份，唔係標籤，我地都只係 香港人

818見! 全民和理非! 一個都不能少。

自推!

推!

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

push

612 721 811

818銅鑼灣見

終你老母咩

唔帶口罩 用下腦

鬼你條毛，

唔堵路咩都唔做，唔升級齋行，全民唔帶口罩，人夠多有咩問題？
而家政府就係想你地自己鬼打鬼，你就要正中人地下懷送頭？
今次818就係要對抗林鄭抹黑活動分化我地既策略!
佢一路強調有少數極端暴力分子，我地咪大巴大巴車落佢度
如果宣傳得好全民唔帶口罩，純和理非，啲鬼點混到入去搞事？

你咪第一個鬼打鬼

On99

我幾時有鬼打鬼，核彈都唔割，你咪起我底攞。
呢個係策略，勇武我好支持，但唔係818

818見

黑警唔係傻既 諗下點解811警察連SDU都咁唔小心曝露UC身份 點解812咁多fake news 令我地更加互不信任

唔好為左捉鬼防鬼影響我地焦點 連保護自己都放棄
兩個月時間好明顯就算大家講明和理非 警察都隨時可以用暴力

一路以黎 大家由以往便服行一日
有人點相 學識遮面
有CS Gas 學識豬嘴眼罩
有棍有槍 學識要甲要盾要頭盔

勇武 和理非係技能唔係非黑即白
收放自如 先可以應付各種情況

5年前我都係一個無防護之下食過CS Gas
口罩 豬嘴眼罩 頭盔 護具都係呢兩個月慢慢買
我賺錢唔多 積蓄一直下降 亦因為近期既事成日唔返工 收入又更加少
有d人身體比較敏感 gas都可以有嚴重反應
買裝備企得前都係想 當被黑警突襲時顧得掂自己 等無防備既人走得到
黑警推進時大家掉頭跑我仲可以面對前面慢慢倒後行 唔想因為自己轉身走左 有隊友被狗咬都唔知

以上一切 大家學識保護自己同隊友既技能 就單單因為捉鬼而要放棄？
818大家想和理非行多次 我都會帶齊裝同大家一齊行落去

辛苦哂手足，818見!